11月 HGC到期, 請出招

而家用緊HGC 100M, $7X一個月,公屋
上網睇過個屋村HGC同HKBN都係得100M,有聽聞個別戶有拉1000M入屋
請出招

我要家居上網唔係要睇電視更加唔係要手機plan呀屌

HGC同HKBN sales唔開工?

Hi

有無興趣夾family plan
Smartone 全速每個月165
465+178+18 /4 = 165

4️⃣4卡企業員工優惠⭐ （月費最平）
❤限時月費 $465
💫20Gb 數據+1.5Gb中澳data
💫平均每張$116
💫無限本地分鐘
💫送數碼通優越會籍
💫加$178可升級至全速無限